鍾意處女有咩問題先？！

有咩人會鍾意二手野？
你見對二手鞋溶溶爛爛咁邊個想着？

你哋評下理喇，我講得係咪好啱！

如果知道女神係非處 即時扣50分

係冇問題既 不過處女嘅缺點係開頭玩得冇咁盡慶

我最後悔無diu到佢

可培訓的

要時間呀師兄

我正宗青頭怪嬰

同埋處女唔知佢襟唔襟玩可能連吹都唔肯

我都信既

屌 樓豬幾幽默

唔care條女係唔係處嘅9成有sp同叫開雞

好想親口問吓佢是否處女

呢個真

咁你諗下佢有幾愛你啦

Ok

呢個年代處女難求呀巴打

佢地可能會覺得污糟嘛 未必關幾愛事喔

無問題，你將自 己既要求set到上天都得

你唔會因為新鞋刮腳走去買二手鞋啊？

即使佢幫人含過冇扑
我個心都un住un住

希望佢真係冇

韓國妹 有啲難係處女喔

處女/調教 一生人得一次
你都唔知想件2件貨掛?

Real？why咁講？

人哋啲文化風氣 中學果陣都俾啲師兄玩吓啦要